有冇人成日去韓國！點撳錢

係銀行開左海外提款
但係去到d ATM撳唔到錢
救我呀！
有冇人知點解
利申：本人中銀卡

垃圾韓

要搵國際atm

邊到會有呀知唔知

我係機場撳都仲撳到
間銀行好似叫韓亞銀行

出到去都係用韓亞嘅atm
如果有港紙去明洞唱啦

依加去緊搵韓亞既ATM